有冇人嘅女朋友/追緊嘅女仔係好獨立同好有主見嘅女人？

其實獨立同有主見嘅女仔係咪唔會將愛情放喺第一位？
咁其實佢地喺拍拖嘅時候又想要啲咩？

答你唔到 覺得自己係唔獨立嘅女仔 好多野都想要人陪

係 愛情只係附屬品 可有可無

我ex都係唔獨立嘅女仔 熱戀期嘅時候好sweet, 但係後期我覺得太痴身，搞到好似佢單方面付出咁，所以最後都分開左

如果個男仔係好依賴另一半嘅，真係慘過食屎

講真，人前獨立既女仔，都會有想俾人呵護，照顧既一面，不過前提係佢對你有好感或者佢覺得有機會發展。
我會覺得一開始要好似朋友咁相處，約佢做啲朋友會做既野，食飯 行街 ，sporty d既咪行山，總之唔好令佢覺得你煩。
希望樓主成功溶化到果個女仔

agger 真係好驚好chur一開始就擺明追你既人

多謝你鼓勵
人前獨立嘅女仔我覺得好吸引
不過學你咁講，真係要俾啲耐性慢慢同佢相處

睇黎絲打有啲俾男仔chur過嘅不愉快經歷喎 可以分享下

唔會架
佢地都是表面獨立架咋

利申 獨立絲

咁睇黎要花啲功夫令佢喺我面前唔獨立

自己裏外都係呢種女仔

已被飛

點解嘅？因為個男仔覺得冇安全感？

其實男仔會覺得呢類型既女仔會唔會好難接近
又或者你地覺得點樣為止獨立同有主見

其實佢地獨立有主見都係環境造成
試下耐心d慢慢接近佢地

未拍拖時會裡外獨立
拍拖後只會係對方面前依賴

我自己定義呢種女仔喺唔開心嘅時候可以靠自己復原，唔會依賴身邊嘅人幫佢解決問題
好多事(包括自己，身邊朋友) 都有自己嘅睇法，仲可以俾到好多意見去幫身邊朋友解決問題

喺愛情方面我會覺得佢既然可以靠自己解決問題，咁作為男朋友可以點樣喺有事發生嘅時候幫佢呢？

我自己覺得呢類女仔係會比較難接近，但係就覺得佢地係有種魅力喺度好吸引，反而覺得有種挑戰性喺度，好想深入了解一下

我女朋友

依家我做緊背後的男人

就好似有座高牆包圍住佢地內心咁

懶係獨立既女人最應該中出即飛

獨立

巴打一定花左好多心機了解你女朋友

佢地等緊嘅係carry到佢地嘅男仔 自己都顧唔掂甩甩漏漏低低能能嘅死埋一二邊啦

你啱其實對咩女仔都係，顧掂自己先最緊要

其實冇女仔天生獨立，
只係經歷及環境令佢地獨立⋯
年紀越大。獨立型女性會越多⋯
當然一部份係自尊問題啦

畀耐性，畀空間佢，慢慢佢會明白你嘅好意

無論幾獨立既女仔都會想人愛錫
因為曾經比人hurt 不得不獨立起來

無錯

巴打參考吓九型人格第五型

要視乎你追緊個個女仔幾多歲

唔係我想獨立 係環境迫我環境迫我要獨立
有時我都好羨慕d女仔fd 一開口條仔就順佢意
好可惜 我連開口講都做唔到
我會覺得「要我講先做，不如我自己做」
其實我都想人保護下我
😭😭😭😭
再講就喊喇

唔知係咪好多男仔都心急啲
覺得見幾次就己經等於一齊得
跟住就chur人出黎
言語又擺明係溝女用
真心會嚇親

巴打我都有留意開九型人格
不過我覺得個女仔似第七型

我曾經追得好艱辛嗰個女朋友就係好獨立又好叻，根據你嘅描述又好似。佢會好似一座城堡咁同人保持距離，你要好努力好有耐性至會令佢對你有信心，我就追咗差唔多兩年。其實呢種人係中意自食其力，但亦會欣賞比自己強嘅人，你加油。

好似個d「每個女漢子心入面都有一個小女人」
係人都要成長要獨立架啦
如果自己個世界係圍住令一半轉個人都幾悶

有共同興趣一齊轉都得嘅

識左個女仔以前人際關係好複雜, 但係自己又對佢幾有好感

認真? 佢正正就係人地眼中好獨立 話頭醒尾 做野好爽手 好識做人個類黎

睇黎每個獨立嘅女仔背後都有啲經歷 各位絲打都可以喺度分享發泄下
絲打終有一日你都會一個遇到個肯為你挺身而出嘅男仔 唔好灰心

好難㗎
佢哋本身慣咗show獨立嘅一面畀人哋睇
除非屋企人啦

唔排除有時部份男仔會追追下見停濟不前，就突然加快腳步chur多啲，驚hold得太耐大家冇左feel或者俾第二個男仔捷足先登

唔好太自大講到挺身而出，畀多啲空間佢地輔助佢地成功更加重要，佢地自己都追求成就感

你女朋友一定係一個好出色嘅女仔 兩年絕對值得花時間去追！ 希望你地keep住長長久久

冇咁強烈feel其實可以點 其實追得耐真係會

獨立係其他人角度睇實係好
久而久之大家都覺得你一個人都無問題
咩都解決到 受傷都識自己復原
其實內裡都想人幫自己
但開口叫人幫又好怕麻煩人 比負擔人
又靠自己解決 循環黎架

試過經歷好谷底既情況
自已捱得過 下次就會覺得"其實自己一個都做到啦"
屌愈講愈想喊
有時都好想廢下靠下人

已經畀我趕走咗，因為我太唔識遷就佢，大家都唔認輸，而家佢好痛，有陰影，怕咗我，已經搵到個好易相處，好尊重佢主見，肯任得佢自由自在嘅男仔。佢而家仍然中意我，但已經好理性好獨立好堅決咁叫我放過佢。你係追到就要努力，唔好學我咁幼稚。

點複雜法，講嚟聽下

你同樓上Yolollo絲打諗法好似 都似係啲外剛內柔嘅女仔

sorry巴打令你諗翻起傷心事 愛一個上一課，你下一個女朋友同你一齊一定會更加幸福！

我都唔敢張望未來，但咁嘅女仔好難搵，你要好好對佢，唔好令佢有不安全感

我諗獨立嘅女仔，多數都係因為見到側邊啲人太戇鳩，所以決定自己嚟 如果佢哋遇到個聰明過佢哋醒過佢哋嘅男仔會好易落搭

之前比人hurt完
之後明白到任何事都唔好依賴人
自己先係最可靠
其實心底好想搵到個值得信賴會一直陪伴住自己既人

其實女仔叻唔一定唔好
有時做d 大決定都可以同佢商量
佢會比到意見你
自己好獨立好愛工作

但又唔可以強到褫奪佢本人嘅自我，否則佢會若有所失

我地又見面

應該係唔接受你姐，唔係有主見

聽你地分享聽到好心up 要你地對男仔重拾信心應該好難

有緣

屌好中
利申 真絲

我係真絲
其實係講緊自己
啱啱先拍左幾個月，會成日都好想揾佢
而家迫緊自己唔可以咁依賴佢

唔係無信心既 要搵個夾既會難d囉
岩feel未必包容到我性格
包容到既未必係自己鍾意既
既然唔鍾意既話 自己都take care到自己既
同長期需要被照顧既女仔唔同
好少可獨立性格既會同自己唔鍾意既人一齊
利申 自己係咁 斷估only

好中+1
我男朋友醒過我 一齊左之後先知佢會令我佩服

Diu 完全明白
但發現好似已經唔識點樣表達軟弱

完全同意 我都係中意一啲勁過自己既男仔，想係人前獨立然後又可以依賴男朋友，叻過自己既男仔好吸引。其實獨立既女仔好易追，只要俾到佢可以依靠既感覺就好lum你

我明 好怕人地聽到自己講唔開心既野會覺得煩，通常好相信果個人我先會講心入面唔開心既野出來

係, 女朋友係好獨立, 唔太鐘意我成日陪佢, 又唔鐘意成日買野比佢
其實呢d女仔多數都係想要多d私人空間, 唔太須要男朋友陪
唔係話佢唔愛你, 只係性格真係咁, 重視事業學業多過男朋友
其實只要默默咁支持佢, 當佢需要你嗰時就主動d
佢忙緊嗰時就唔好成日煩佢, 咁就夠

利申: 一齊嗰時唔了解佢, 比到佢好大壓力, 佢又鐘意收收埋埋
變左ex後佢先同我解釋, 所以而家好了解呢類型嘅人

其實都係因為佢唔係咁愛你
我都好明白 女人可以獨立 因為你做唔到佢想依靠既人

其實我都唔知係咪, 初初一齊嗰時關係好好, 係後期佢又返學又返工好忙
但我又成日約佢, 又話要接佢, 佢都講過佢習慣左, 又話怕麻煩我
我以為佢係想, 只係怕麻煩, 所以改左一排又係咁對佢
最後先話迫得太緊太大壓所以分手

係呀！
個種依靠唔係膚淺個種，係就算佢窮到仆街，我都會覺得可以依靠佢一齊過日子

Agger no more

公事上可以受到好多壓，感情一受壓就避同走；
獨立到覺得好多野可有可無所以道心牆好高；
一係你好似細路仔一係你鎮得住我，冇中間；
獨立到比ex話佢似我隻兵多過男朋友；
最後係如果你一路都見到我咁獨立而完全唔依賴，代表我覺得你個膊頭未夠闊同寬厚到值得依靠。

講中哂心聲
原來好鬼多呢類性格既絲打

問個問題如果獨立絲 忙到唔覆機仲有冇機 定係兩隻其實係分開
利申 whatsapp冇乜傾 一星期傾一日 見到面獨立絲就主動聊我講野 冇冷場

有覆就有機

有次佢同我講太忙唔得閒覆 個信息隔左兩日 從來唔藍tick 之後我叫佢唔緊要 assignment 緊要 唔覆都得 佢就成日藍tick我 有時冇覆我隔幾日又係ig comment我

唔中意死狗型，覺得男人要有男人尊嚴
其實會覺得你覺緊唔緊要果啲好廢
因為佢想覆就會覆 唔洗你comment

唔關獨唔獨立事
純粹係佢無興趣覆你姐

我唔知係咪所有絲都一樣 講自己啦
成日比人屌唔覆機 因為懶同忙
鍾意面對面傾計多過message
另外其實一般人既whatsapp對話都不是太有營養諗唔到點回 就更唔想read/回

2個情況
一係佢同你講左忙 你話唔使趕住覆都ok
我會assume你理解我性格 成日藍tick記得時先會覆/見面傾
二係我對你有好感+想主動既時候 忙到仆街都會覆

唔會hea覆但隔好耐先覆姐係點

每次遇到佢我都扮睇佢唔到 都係佢跑過來同我打招呼傾計 但偏偏佢whatsapp就好少傾 有幾次我講啲曖昧野佢都冇抗拒 有次仲接落去 所以唔知點 佢份人好獨立好乖好勤力 我見佢朋友唔多 信息都唔多 而我係介乎成熟同幼稚 我份人好成熟但礙於生活要做到好幼稚先埋到堆

即係諗緊點樣覆你覆得好啲

我覺得你要show到你係可依賴可依靠嘅對象
好似我咁
我唔係唔鍾意依賴人
但如果個結果仲衰過自己去做
咁不如我自己搞掂算啦

有 成日add佢好耐先覆
問佢做緊乜佢話寫緊paper
其實如果佢話忙我唔會特登煩佢
因為佢本身係讀書好叻果d黎
緊張成績多過緊張我
而我就咩都以佢為先
不過到最後都係散左
利申：追左三年 一齊左半年

其實可能好簡單 唔洗諗得太複雜
當下唔得閒覆你 又唔想hea你
之後先覆返咁
其實忙起試黎個腦可能淨係裝住公事/學業
堅會唔記得覆d當下低少少priority ge text

可能唔係講緊實際上做d咩
情感上都係
如果我知你安慰唔到我
即係講埋d咩 船到橋頭自然直 d廢up
我會寧願唔講

有主見但唔獨立

Show既機會都冇 佢year4了

自己知自己事
無搵佢

呢d女仔會中意比佢強同獨立既男人

利申獨立絲

認真覺得依啲女真係好有魅力

對住獨立既女仔 比d時間比d耐性
唔好成日chur佢
佢唔覆你唔想理你
應該無機了

我都係，叻過自己，有野令自己佩服，有腦

我依家條女都係獨立有主見 追左佢半年 我係追追下追到頹底 隔左一個月佢先搵番我 開頭我對佢係冇意思 慢慢比佢呢種性格吸引 佢都係好需要有私人空間 所以佢一覆得短 我就知佢有野做緊 通常我都會隔一陣先搵佢 同埋佢都係同我一樣唔鐘意太痴身
我都仲係摸索緊佢想要既距離感 雖則我理解到佢想點 但好多時成日好掛住佢好想見佢 都要忍住自己唔好成日chur佢

我好掛住你啊 傻妹

講中晒我女朋友性格

經驗之談

獨立的女仔多數有返咁上下醒
你只要醒過佢，佢會有鳥依人既一面。

好撚中

同路人

屌，ex就係咁，佢話迫到佢太大壓力
如果分手前有呢個po我諗我會更了解佢

全中，同我以前個女朋友一樣。對自己好有要求，辦事能力好強，公事上自己處理得到，但感情上就成日會好似好遲鈍好冷淡咁。佢道心牆高到辛苦親自己，成日唔講心嗰句，令到大家好多誤會。佢曾經都算有依賴我，但後來因為我喺感情上面太優柔寡斷，同其他人有嘢就成為咗分手導火線。分手嘅方式，正正係block曬我所有搵得到佢嘅方法，避而不談，自欺欺人。

幾年前見到個post，都唔代表幾年前嘅自己會學得識遷就同保護佢

我嗰個又係咁，淨係wts話冇感覺分手
又唔肯傾又唔肯見，不過好彩最後都肯傾電話
大家講曬自己嘅感受，覺得關係好左冇咁僵
又話唔介意做返朋友，我真係好想試下重新追佢

同我情況一樣，我地唔單止唔僵，而且係明確了解咗對方感受。但我建議你唔好對佢施壓，一追佢就會走。

佢都叫我ready好可以再揾佢
但我好驚一心想復合會搞到關係又差返

其實佢地都未必好清楚自己想點嘅，另外見你另一個post提及自己並唔係佢理想型，如果係咁，你只有等佢終於明白相處得開心緊要過自己有幾愛對方。

有 佢仲話橫掂都係 去做雞好過 又好搵

睇字都眼濕濕 完全係我心聲

有無獨立絲講多d妳地想點

我女朋友係
所以我成日覺得有啲野佢唔會介意
但其實幾獨立嘅女仔
介意嘅野都係大同小異
只係佢唔會因為呢樣野發脾氣
會之後講返

其實所謂嘅唔理想，係因為了解唔夠
我以為佢想要嘅照顧係不停氹佢買野比佢咁
而自從分手後，我了解到
其實佢只係想要男朋友默默咁支持佢
幫佢打下氣，忙嘅時候就比返d空間佢
佢一直想要簡單生活，係我搞到太複雜

私人空間好重要
同另一半圍爐不如比翻時間自己增值下

身邊多數獨立既女仔
都係家庭有問題
大多數都係老豆老母離婚或者單親
而單親家庭啲女仔通常好極端
一係變左女窮人
一係因為屋企冇人管佢 變臭西

我就係咁，內心堅強唔嚟
但係知道自己受夠傷，就唔想自己再傷先係到扮哂對乜都可以好灑脫，無乜人情味
其實就最想有個人可以睇到自己呢一面好好珍惜我，願意花時間去了解我。
但亦都係呢一點趕走左好多人，因為越來越唔敢信人好驚自己對人好會失望

女人本性就係要依靠人
佢對你獨立代表佢覺得你唔係可以依靠既人
當有個佢可以依靠既男人出現你就被人帽硬
簡單D講獨立既女人,一係當你飯票R著數,一係搵你涉時間騎牛搵馬
所以如果你條女係獨立既女人.我真係恭喜你呀

樓上巴打講中曬我ex

同你一樣呀絲打

你又太極端

有幾極端

女朋友平時日常生活獨立
但對住我就變咗小朋友咁
識邊啲時候要獨立邊啲時候可以依賴我
女朋友我愛你呀

對住男朋友都獨立既女人一定飛得

人類係一個互相依存嘅社會，女人本性係咁，男人就真係可以完全唔需要精神支持？

佢唔係仍然中意佢個ex咩？你有冇比較過自己同佢有乜分別？佢有乜優勝過你？
默默支持講得啱，其實佢地好有男子氣概

我認為重點就係佢覺得ex了解佢明白佢，覺得我唔了解佢，所以先會掛住ex
其實唔係我唔了解佢，而係我地一齊左唔係好耐，而且佢又成日收收埋埋
唔講心入面嗰句，我想了解佢都唔得啦

男人比起女人依賴性少好多
女人天性就想搵個老公依賴
男人天性只係想搵條女中出

天生？係DNA定遺傳？或者你可以出返呢個post，呢個po所講嘅女仔應該會strongly against your view

我同你有啲唔同，我正正就係佢覺得傾到偈同明白佢嗰個，或者有啲嘢佢講白咗你都提供唔到呢

正如男人天性咸濕
定律黎

其實性需要係任何性別都有，女性嘅性需要係喺父權社會之下受到一定壓抑，歷史上開放嘅時代兩種性別都幾淫，不如睇定啲先講

我女朋友係
父母好細個就離婚
之後兩個都過左生

同性戀呢

其實性格獨立女人=女人皮男人心/腦

抵你死

我係

絲打你係點樣趕走佢地 當中有冇連你有興趣嘅對象都趕走埋

記得有個Ex係好獨立好識諗

屌....追我果時就勁小女人.....追到手就女強人

咩玩法呀大佬呀

追到手就無晒興趣

以前曾經比ex話太痴身太煩
所以漸漸開始怕煩到人 好多事都會自己一個解決 唔去依賴人
但其實內心都只係小女人

振作呀絲打

最後有冇頂唔順佢嘅強勢，所以成日鬧交，最後分手？

講得幾好

好明白

佢鐘意我果時，或者我強勢，做野d野保護到佢

一齊之後，我對佢太溫柔事事呵護，佢覺得我由獅子變家貓，無曬征服感掛

點都好......一個女仔獨唔獨立都好，都會想遇到對的人

對嘅人真係好難

咪又係雞
馬嬲仔實驗
雄性天生會叫雞,雌性天生會做雞

其實我係咪識你咁似我嘅

獨立女仔真係好難約出黎 平時返學已經好少見 佢又懶覆message 雖有會skype/傾電話傾好耐 但真係好想兩個人出去 個腦成日好掛住佢 但搵得多又怕煩 到底點先可以再次拉近個距離 真係好掛住

都係好多on鳩野, 好有主見, 但成日前言不對後語, 好撚攰.

以前試過，喺whatsapp未算盛行嘅年代，晚晚等佢on msn，去自修室捕佢，追咗兩年。佢忙住考AL，考完之後我已經追到洩氣，點知佢竟然主動聯絡我撩我食嘢。如果佢係獨立嘅女仔，唔好迫佢，畀佢慢慢諗，你盡咗力佢會知。

我係一個好獨立既女仔
人地望到你咁獨立一d都唔需要男人幫你 會有一種生人勿近既感覺
結論係無乜男仔(敢)埋你身

ex以前就係鍾意我夠獨立 唔駛湊女咁湊我
四年後因為覺得我無其他女仔既溫柔嬌嗲
最後因為le個原因搵左個第三者番黎

我以後唔想再信話鍾意女人夠獨立既男人

一樣
講得難聽啲，要做到咩都依賴人咁先係叫女仔？

其實獨立同依賴係可以並存，只要另一方夠強大

啱啱先發現原來我男友一直都呃緊我
同我ex一樣，因為我太獨立，令佢放假寧願搵其他女仔一齊過
我依家個心好痛

絲打你男朋友係好唔岩，但你會唔會係因為獨立到連放假都唔搵下佢，令到佢寧願搵其他女仔玩？
如果唔係咁當我冇講過

你放假點解唔同佢spend time

Long d緊
我快佢12個鐘

sor

我放假但佢要返工，所以要佢放假，我先同佢傾到

我就係俾個男仔朋友話我冇其他女仔俾人想保護既感覺

咁同太獨立似乎係兩回事

其實女性要男性保護都唔係必然，而家呢個社會有幾多地方要用到體力去解決？獨立都會有人愛，唔好屈曲自己

我係一個獨立既女仔 因為家庭環境迫出黎 加上性格唔中意麻煩人 所以所有生活既野都要自己攪得掂
的確 我覺得愛情唔係必需品 分手都會好快復元

但我認同每個女仔都有想依賴既一刻，冇人係唔需要愛，如果你比到一種同你一齊會好舒服既感覺，作用一定大過 你比到一種你好叻照顧人既感覺，因為慣左獨立根本唔覺得比人照顧係好必須。

我個ex就係咁 佢好細心 照顧周到 又送返工又會煮飯，無可否認 佢真係好好 但呢啲野我覺得冇咩需要 我就係覺得少左一種一齊好舒服 可以做到自己既感覺 最後都分左手。

完全認同😎 總知一句 ：唔好太煩 ，如果用10秒講得曬既野 唔好用十分鐘去講 會好炆

有苦自己知……

咁男朋友自己會唔會檢討下，點解個女仔會寧願信自己？
我從來唔怕窮唔怕粗茶淡飯，Ex都只係乜都冇既公屋仔。但有啲男仔對人生真係漫無目的咁，工作生活一塌糊涂，明唔明白一段感情入面最終選擇靠自己果種失望？
身邊有好多可愛女仔變得愈來愈成熟獨立，都係因為有個廢柴另一半
果種心痛可能真係經歷過先明……

獨立先好
男人都會攰都會需要陪伴同依靠，但偏偏社會定格左男人就一定要"大", 一定要成功有事業，仲要俾女人定格要夠溫柔夠體貼，否則帽事都係我地自己攞黎

講就咁講
邊個男仔唔想另一半小鳥依人

果d叫世界女，唔等於獨立有主見
基本上係世界女面前你只係佢生活既其中一個部分，永遠有野比你更重要

作為相信人性本惡既男人，我始終覺得自己既女人係可以信任可以依靠可以咩都同佢講甚至可以係佢面前喊到收唔到聲同有時可以嗲下佢係重要過乜野小鳥依人

我遇過咁多男仔之中，好多得個講字
真正唔介意既我諗係透過行動先知
不過獨立有個好處，真係好多野自己都決定到

可能我無好想做大男人

其實好事黎
我覺得大男人同獨立既女仔會有衝突

哂鳩氣

有無諗過support佢？定只係一直既怨言同唔體諒？

因為你跟本唔愛佢

你只係鍾意享受比人服侍既感覺

Agger

我自己Case黎講，對方會想多一事不如少一事，好多事都唔理/怠慢，既然佢愛理不理，有時自己會想幫佢打點埋(例如生活瑣事)，跟住佢地大男人心理就會發作，覺得自己冇份揸主意，冇面之類……個問題係，每次想大家傾既時候，佢地要懶理，唔想用腦，是但，咁到底想我點？
怨言係會有既，除左怨，仲會比埋建議，唔想一味頹落去累鬥累，我都好希望互相扶持同埋將來有planning…
至於唔體諒就雙方都有，同佢講做野辛苦，會發返我脾氣，總之唔會安慰大家
我都明可能係特例，幾任前度都係唔想長大咩都唔想諗果種人，我好怕呢種心態，之後都會戴眼識人……

但你所謂既前度唔想長大係咩意思？

會逃避一啲做大人(不論男女)應該負既責任，永遠口講，唔會實際面對……

儲錢買樓結婚上位目標，所謂既生涯規劃？

唔中意呀 中意就唔會同佢講分手

買樓呢啲我冇所謂，結婚簽紙就得，我係著緊志向 名利既野事少，最緊要有人生意義，我就會好支持…

志向有時可能係仲未揾到，適當引導吓可能就有。

對你黎講，對某樣玩意有熱誠算唔算有人生意義（揾唔到錢嘅）？

我覺得有啲人就係唔會將愛情放第一，無論遇到咩人都係。
大個咗就變咗由工作/錢/幫朋友咁提高自我價值。身邊識幾個都係咁，到結婚就因為咁上下年紀所以結，結完就繼續工作第一，放假老公叫佢陪行街都會嫌麻煩，寧願做公司嘢。
佢地另一半都係已經接受咗呢個事實，好遷就

因為係人都需要存在感... 獨立到連男朋友都可有可無咁... 咁做咩仲要留低喎

算！我好欣賞日本仔果種極認真做無聊事既態度

原來真係會有li種女人

其實現今社會上好多男性嘅思維都係咁，只係女性自主權大咗，佢地終於唔需要將一切投資喺結婚生仔之上，男女平等社會，有咁出奇咩？反而日本就好多女強人到咗中年都會遇到瓶頸，因為社會仍然好父權，工作第一，符合唔到女性應有功能就會好唔受歡迎，男性亦少體諒

我個ex同你講d野一模一樣
有時真係好難做人
對女朋友好又話唔好，對佢差又話唔好，唉
可能係根本唔愛我

Btw，如果想追返佢有咩方法呀大師？ 認錯話自己知道唔再咁chur佢得唔得呀？

女人真係 當初話唔了解我咪比佢了解下我，但又唔溝通，要玩心靈感應 最後就話我chur佢
我都想追返佢，學緊slow down 有緣咪一個月後再搵返佢

真係好煩
太快又話快又話chur
慢一陣又話冇feel
自問真係一D都唔chur,唔會迫佢做D唔鍾意既野
跟住又話太就佢

巴打你係咪覺得一個月左右搵返佢會好D?
一,兩星期會太快?

呢種女仔自我保衛意識好強

唔係唔想依靠你 而係你太垃圾 或者係唔想搖尾乞憐 又或者係怕受傷刻意保持距離

利申獨立絲

巴打你講得好啱好中

一個女人對男友獨立絕對係人在心不在 未必想帽 但靈魂一定唔知去咗邊

唔好咁武斷，有類人性格係唔中意流露自己感受，佢有開心只係佢唔講出口。可能你送嘢畀佢，佢內心狂喜，但表現出黎只係好平淡，你唔用心去了解一個需要空間嘅女仔，你唔配同佢一齊。

以前有個失婚同事忠告過我，要適時扮蠢…
佢前夫同佢講：其實你冇左我自己都搞得掂啦

講真，我到而家都唔明呢個道理
我係鍾意既人面前會變到好蠢，但會令你放心既人實在好難遇到……

係佢太廢carry唔到你啫，唔需要自我矮化遷就佢

多謝巴打開解

搵個更好嘅伴侶，前路漫漫

對感情既信心接近零

佢主動約我食飯可以
我約出街佢又無表示
可能真係好忙啦
個感覺似遠又近咁 好難觸摸

佢需要主導權同靜靜地思考先行動，繼續畀誠意就會打動得到，記住唔好太煩
利申：經歷過，追到

我會，多謝巴打意見

畀佢知道同你一齊唔會造成壓力，唔會影響佢日常生活，你就可以慢慢進入佢個世界架喇

呢啲女仔通常都係優質股

點解一定要男強過女 男carry女人
愛情唔係應該互相扶持？成日計較邊個強過邊個 黎決定行唔行到落去 或者係咪對的人 ...

Agger，以上指嘅太廢唔分性別，大家都做自己就得

好多人有個諗法要有一個強勢少少去Lead 住個弱嘅。唔係應該雙方平等互相支持，齊進步個關係健康啲咩

獨立女仔is here 好多野可以自己做 唔太依賴男朋友 通常專注學業返工同約下朋友食飯咁

有陣時覺得會唔會太專注而忽略男朋友

哩啲先好啊，大家各有各圈子，得閒先兩個人約埋，咁先冇咁易對到厭

好多人都自卑掛 咪想控制人？
或者骨子裡根本唔係獨立 只係想依賴人 等人carry

你過左黎我另一個post

一早嚟過

我係好獨立既女仔,
愛情同面包永遠都係面包第一
因為無面包又點可能plan將來呢？

我都俾現任屌過我, 話我唔主動氹佢搵佢
(其實我有但唔多 )

同埋ex同現任搵錢比我低
現任更加窮到喊
我都會有經濟上幫下佢地
但就感覺好似湊仔咁
2個我都好似明燈咁
幫佢地plan好前路, 但我唔想咁
我都想有個強男人可以俾個膊頭我挨下

講到咁你分手啦
比個男人知道一定hurt到爆

唔分啦，想佢專心讀好書先